中國人是折衷的，只要而加改口話外賣唔洗掃code就會冇人反對了

唔裝就係唔裝